成件事會唔會係trump同microsoft夾埋。

Trump禁美國用tiktok,
microsoft可拎tiktok海外啲數據。
sure win approach.

應該係Trump叫M$去傾,傾唔掂就ban
而家估計係傾唔掂?因為M$同tiktok傾收購既消息係深夜,Trump決定ban tiktok就係岩岩呢一個鐘

早幾日M$係聽證會先俾眾議員屌足幾個鐘

你收檔啦
連邊間公司有去聽證會都搞錯

M$冇份wo我就係懷疑M$係咪同白宮果邊傾好左,M$去負責傾tiktok返黎換取唔洗俾眾議員質問

記錯公司
可能M$唔想成為下一個俾圍屌既公司

成個操作好傳統